不知不覺 世界盃就到左亞軍爭奪戰

咁就一個月 咁就四年

屌你老母 樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

世足／德媒爆料 俄羅斯球員疑似使用興奮劑

LIHKG @ Android